# GIP TAAK 09

* Onderwerp: DNA, mutaties, eiwitten ...
* Libraries: jQuery UI (ipv GSAP, ongeveer hetzelfde, betere documentatie)


## Concept
---

Men beziet DNA van dichterbij. Er zal verkeerde DNA in de strengel zitten. Dit moet de speler wegkrijgen door er op te klikken. Verder zal men de DNA moeten herschikken zodat ze klopt.

## Code
---